# Техническая реализация: #

### БД: ###
	* 4 таблицы:
		* stages - стадии турнира (1/64, 1/32 ... Полуфинал, Финал)
		* teams - команды, участвующие в турнире (доп. - место (1-4), занятое командой)
		* games - игры команд в турнире (ref: stages)
		* team_to_games - связь команды и игры (+ кол-во забитых голов командой в игре)

### Интерфейс: ###
	* Кнопка "Жеребьевка" - инициализация нового турнира, случайная расстановка команд на начальной стадии
	* Блок "table" - турнирная сетка. Рендеринг шаблона - на сервере, заполнение - на клиенте (клиент получает json с данными).
	* Блок "total_table" - отчет по командам. Рендеринг - на сервере (клиент получает готовый html).

### Как тестировать: ###
	* Управление сеткой реализовано не в отдельном административном интерфейсе, а во фронтэнде.
	* Во время жеребьевки команды в случайном порядке распределяются по играм "крайней" стадии (в примере - 1/8 финала). 
	* Игры:
		* еще несостоявшаяся игра с определившимися участниками - зеленая (можно редактировать и задавать результаты игры),
		* игра лишь с одним определившимся участником - желтая,
		* сыгранная - красная.

### TODOS (помимо упомянутых в коде): ###
	* положить "красивую" картинку фоном в турнирную сетку, игры будут "попадать" в отведенные места при любой ширине окна браузера,
	* спроектировать индексы.

### Затраченное время: ###
	В один-два дня немного не уложился, 2.5 дней больше похоже на правду.